有冇駐深圳烈士為大家報告下情況

如題

深圳其實都係周圍封小區
同好多店唔開

反而想知武漢點